［突發］一陣8點有民記！好似係講周同學同推行動！

推啊8點開電視